周榜樂死亡真相

呢條片，你信唔信？

我屌你老母造假做好啲啦，3:33秒的士消失

我屌

先唔講信唔信先
榜？
名都打錯

初步驗屍報告話佢墜樓前已經冇意識
佢一定係比人掟落去
如果佢跳出去跌死 唔會打橫瞓係度

佢既朋友同我講，話佢玩既唔係飛躍道，
係空手道，100%堅料o

飛你老味，跳落去都係腳落地先啦，點會打橫落o
一隊防暴走出嚟，代表沒晒防暴係入面？
獨立思考啦